Chris Bosh喺而家嘅NBA真係無撚敵

有射有剷 速度快 打小球中鋒一定隊隊爭住要
可惜

最重要係佢協防好勁，我覺得其實佢防守一直俾人低估左
單防重型中鋒佢唔係好幾好，但係協防時機意識其實係a級

射得鏟得 係真係單防麻麻
仲記得當年司機準絕殺 就為bosh防
一野就過了

當年司機根本無人守到

好懷念
career high 嗰年係24+10.8+2.4
喺而家個nba風氣應該上到30+12+4

mvp級啦喎

而家都無乜重型中鋒

又揾到隻lbj 狗
lbj 狗邏輯 唔係我廢, 係人地太勁

關lbj 咩事
事實上當年邊個守到司機先，舉個例子睇睇
如果無既，點會因為依件事而話bosh單防廢

都係會輸俾harden同字母

你答唔到邊個守到 算喇，唔迫死你

但真心想知關lbj 咩事？
我近幾年好似從來無讚過lbj
岩岩個回覆又完全同lbj 無關係

你話。 lbj狗邏輯
我真係好想知你咩邏輯

其實關咩foj事.. 又唔好扯埋嚟講

sor用咗司機做例子
點解話chrisbosh單防麻麻
唔係話佢防守渣 而係唔出色/對位冇優勢
覺得佢係熱火個陣無論打4 5號位都係undersize
有時打快 客串5號位問題仲明顯
15AD坦白講就係大碼少少嘅bosh
真心完爆

但傾老實講bosh 協防同守off ball好勁
靈活 有sense 又肯跑

on9

吹大左,30+12 MVP LV

當年俾人話最撚廢 無貢獻 今日上神台

樓主識野

而家西波龍個Siakam咪就係龍王再現
再練下中距就有八九成似

siakam身體癲啲

當年撚到要出夏士林頂td

而家嘅nba咪無曬td呢類底

joel embiild

我覺得應該話Siakam身體柔軟D
好多怪手上籃/勾手但又入得到
Bosh就多D硬爆鋤樽(始終跟過Carter)

大佬波就係

諗下佢而家打廢鳩嗰位 /去76/公鹿

佢同td randle都幾難有人單防到

根本無人守到dirk

一係比佢屈高 一係比佢屈底

龍王三弟

一句講曬 弱化版KG

記得個陣火箭好想簽
單防直頭話廢冇問題
協防好鬼勁
單打都好多手段 射程無限制 中場之星
最遺憾係傷果年 熱火個陣砌低騎士就好睇

個年無傷嘅話一定唔會輸俾黑哨龍
東決熱火vs騎士實好精采

當年熱火咪又係打小球，比占迷吹到係垃圾喎

沾狗係咁
如果沾屎入勇士
班沾狗都會話勇士班友係垃圾隊友

lbj 隊友邊個唔廢

決賽有巨頭0分

佢係有防守嘅k love

算啦 啲Bronsexual好撚盟塞 成日ff隻猩猩無敵

呢個真，嗰陣bos vs mia都覺得佢地打法好似，但kg就乜都勁多少少（除咗3分）

但love好似大份啲

好撚鍾意佢
係有一場finals 0分真係污點

都唔係少少咁簡單 老年KG其實都略強於Bosh (Bos vs Mia)

你再諗下2004年嘅顛峰KG 你就知佢幾恐怖

呢個真
KG仲要有ray allen同PP玩 3巨頭
當年根本係迫占士組2.5巨(bosh只能算半個巨)黎抗衡

冇game6個rebound James收左皮啦

k love橫移慢 打勇士呢啲chris bosh一定好用好多

瘋狂中距三分

射程仲遠過curry

咁有難啲上30，你睇ad有齊佢所有野仲要係升級版都做唔到啦

得沾迷會咁講

Bosh都叫半個巨，笑左。
Ray gun 場均都係16.3 分就當一巨
Bosh就唔當？

當年嘅三弟 到今年比人吹奏

咩叫依加既風氣 上到30得一個咋喎 今季頭十邊個得分能力差過佢 俾盡個數據等於今季KAT/Griffin

屌佢老味，仲要三個都接近晚年同老餅

個4年熱火波我差唔多睇哂
Bosh都係一個優缺點幾明顯既球員

單防能力一定偏低 內線soft(唔好用依家標準）
打公牛 對boozer都唔係幾頂到 守KG都幾辛苦 TD更加唔洗講
當年睇波bosh都係被人屌到仆街
睇住愛隊熱火被人屈板 生到咁撚高無尻用
但你睇下第二年傷咗個段時間 熱火打得幾撚差就知（特別係塞爾特人個時）打小球中鋒補防同意識都唔差 都有一手穩定中距

當然佢係兩次冠軍都係不可劃缺既人
對雷霆拉開perkins 清空個底俾lebron post up 入面如魚得水

第二冠 驚bosh射3分 要收埋td 佢可以搶到板造就Ray Allen既3分

缺點係有 但當時真係又有幾多球員俾佢更適合打小球中鋒 我就唔係好數得出....

唔好講熱火最尾個年被人屈啦 都唔係佢錯 成隊老咗 爭冠意欲又低咗 加埋個年馬刺射撚到起哂Q 屌啦星 真係猜到你球球入 🙃

迷占狗最鐘意矮化隊友捧高自己偶像

占狗最鍾意攞個3件老餅出黎做擋箭牌 wade同bosh都認左熱火係超級球隊 影響哂個格局

都唔係退左好耐已經上神台
我建議你等多五年先出 post

比D 死占狗吹到佢廢, 冇用
屌你老母人地同你打兄弟波，弱化到人地係決賽可以0分, 1分一場都有
要不是佢果個前場板再傳比ray gun
我諗占屎而家地位會再低D

以前叫開十三弟添
不過自從吾皇走去騎士抱第二次團之後
見到Kevin Love個慘樣
大家就明白晒到底個問題出響邊個度

一球進攻籃板+傳波已經值回票價

屌咁多人反駁我明明講緊career high嗰季，如果keep住做球隊大佬ppg無30都有28掛

所以咪話佢好suit而家，其實佢可以話算係第1個帶起呢種潮流
唔係話佢之前無人係打stretch5，但係移動好又射到但都頂到下C位嘅佢真係第1個，就算司機prime你都唔會叫佢打stretch5

ad同bosh完全唔同style喎ching

垃圾假設黎
唔撚使理佢
cb係當年東岸都係得咁上下
ff到家陣有射程就會攞到場均30

你拎個greatest pf of all time黎講，就算佢果陣老，有幾多人唔洗比佢壓住打，同埋都無人講過佢單防係好

FOJ單場得果8分，廢能到呢，唔係佢熱水就唔使輸啦

雖然咁講會比人屌，但係其實我覺得3巨最後一年開始，bosh已經做緊2弟，wade開始老得快但未調整到打法，同埋有今季lbj嘅防守態度

無可能 佢攞24 10.8個季
效率都唔係最高個年
根本無得再上
係都要盲撐

覺得Marvin Bagley 打法幾似佢

有佢 而家熱火唔洗咁on9

由當年比高登仔笑佢十三弟到連登就上左神枱

Kg 係我最愛大前
又型又勁又熱血

拎28+12
Ad都做唔到啦，ad都係 28+11
重要Bosh係速龍都唔係打中鋒

KG 係咩？ KG 全能過佢喎，係KG 話比世人知，一個大前可以 做哂一隊波要做既野，得分籃板助攻封阻偷波全隊第一
KG 係而家出世，佢先係最屈機，高位策應，1至5號守哂，穩定既中距

啱，就算duncan幾勁都好，但總覺得kg好似全能過佢

我覺得睇球隊需要咩啦

論個人能力，KG屌打bosh，攻防都係，特別係單防。如果做大佬，一定係KG，leadership都強

但如果論”stretch5”，就一定係bosh，佢射程長好多，後期身到出三分後一步。同埋佢mid range有啲被低估好似有一季mid range(定catch and shoot mid)係全聯盟最準。

所以我覺得都係睇球隊有咩配置

利申，地位實力一定係KG高幾班

Ching 好撚中肯

佢同kevin love比較大家點睇？

Kg係差在永遠都差一步，可惜

我覺得love係窮人bosh，除左bullet pass外，其實各方面都輸

單防內線最多同lv，外線直程會比人過。協防差好多，無bosh嘅穩定mid range，無face up單打能力。最多3分好d（？），但唔知係唔係只係大學印象流love＝3分。籃板就肯定。

利申，印象流無check data

體質bosh贏好多
板斧 都係bosh
智商 心態應該love贏

諗諗下都係bosh完勝

木狼Love 進攻一定勁過Bosh
下下進攻硬爆但係又入,3分又準

KG 應該先係無撚敵
而家呢個時代簡直為佢而設

其實當年星散後我火圍住CB 建立真係好令人期待， 可惜不敵惡疾

Maker 如果摸到天花板就應該有KG一半摸唔到就
個人覺得Harry Gails 更加有機會成為KG2.0

衰d 講句佢依家咁退休係好事
Wade 都好似隻狗咁先留倒係熱火退
Bosh 再打都唔知去左邊

無啦

KG後生鐵人身體

果陣又笑佢軟笑佢無籃板
又笑佢好似恐諗咁呱呱叫

*恐龍

又想賴尻占士
bosh love冇占士會有冠軍?
分下莊閒啦

吾皇帶你班垃圾拎冠
含啦

咁又真係難為左Bosh既,要同占士一隊

易帝，大郅都係

佢三分 中距準
低位技巧又有 好好J